Apple，我屌你都母

有冇新Mac用家？你地點解決？

屌你都母

打錯

戇鳩設計 自己iphone都連唔到去

賺到笑

條線又唔撚係平
不過冇計嫁啦 撚叫你用蘋果咩
我買條thunderbolt 轉html 線都要成200幾
要用焗住要俾錢佢賺 on99

我用緊依個60蚊